記協稱警方不就有人涉教唆他人偽造記者證採取檢控行動

推

又話假記者 但又唔會打擊
鄧狗真係戇撚鳩

因為假記者全部都係狗扮，再唔係就国安

你都short嘅，點會捉自己